心淡到想分手

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

喂屌
打緊仗 內戰緊
仲搞埋d 無謂野

一次又一次 決絕啲
放過自己

咁佢到底衰咩先

拉

改需要誘因，唔係講同嘈就可以。
如果你提供唔到足夠滿足感俾對方，佢唔會改。
如果你提供到滿足感對方而就算佢改唔改你都keep住俾，佢都係唔會改。

分

愛自己多D....
你值得有更好的選擇..

分手嘅導火線係啲咩啊？

呢類人好火爆，控制唔到情緒，通常有暴力傾向

我都係心淡而分手，結果俾人block埋更加唔開心

[member]嘩唔得呀 一搞到我呀媽就冇情講錯係我唔關呀媽事
仲要我係冇錯都無啦啦會比佢鬧［/member]

依家其實有啲開心

咪當解脫左囉 我覺我錯你話我冇問題 但好多時我咩都冇做又鬧 做錯又往死裡鬧 大佬我都係一個女人仔姐點解要咁對人
成日又話我對你好要好好錫我珍惜我
佢身邊d朋友成日都叫佢唔好再鬧我 到頭來咪又係鬧緊我！ 我都有脾氣我都會傷心架

我有排日日都比人屌

開心

咁你地有冇平心靜氣傾過個問題？
如果真係珍惜呢段關係
考慮嘅問題應該係 點可以叫醒佢改
而唔係幾時或者點樣先分到手

你唔好幻想佢會無啦啦變好，佢今日食住你，你唔改變個心態，佢會食住你一世。

講咁耐都唔知為乜吵

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Same here 一諗到咁多年為左遷就佢改變自己，仲放棄左班朋友。。。宜家叫佢改變少少都唔肯，自撚私

通常會嘈D咩？

即係俾唔俾都唔改
咁可以點

咁暴力傾向真係唔可以忍，分手啦

即分 同我一齊

絲打加油
你值得搵個更好
時間係解藥

明白放過你是放過自己這個道理

係要有能力俾而唔俾，佢得唔到想要嘅野先會肯願意同你傾，同你妥協。你要明確表示要改好先會得到番你收去的滿足感。

屌 我都試過 仲要講明接受唔到男朋友講粗口鬧我都唔肯改 話嬲就係咁 都唔知自己做咩忍左佢成年諗起都on9

其實係佢唔適合你
唔識控制情緒、暴燥既人, 應該好多女仔都唔會中意
所以飛左佢都係正常

雙方都覺得淡到無野講 岩岩分左

係咪經常嘈交所以淡?

平時無咩點交流 一日幾句WhatsApp 兩星期見一次
最後大家都同意決定分手